信用卡被盜用報警不受理

話說我張信用卡比人盜用，幾分鐘碌左20幾次，好彩有一次性密碼保護碌唔到，交易金額有美金有英磅有日元，銀行職員都叫我去報警，怕對方有我咩私人資料

吊去到旺角差館，個差佬一開始態度已經好差，聽我講唔夠三句就停左我，話幫你唔到，就算碌到銀行都好大機會唔駛你還，同我講好小事，有咩同銀行傾

我吊資料被盜用都唔比我備案，香港d警察有乜L野用

點解唔錄佢音？

搵區議員 記者

記底隻警犬嘅number

你試下叫佢係記事簿寫低不受理盜用信用卡 即刻比個報案no. 你

細單案得個做字，做完無得升，所以成鳩日hea啲市民

所以點解啲人要搵議員幫手

白痴仔，打上信用卡公司，cut 左佢就得啦，check 到係fraud payment ,信用卡公司唔會要你俾，仲報警，多舊魚

銀行經理都係叫我去報案喎，咁都白痴？？？

cut卡還cut卡....唔代表有人盜用唔需要處理
有人犯緊法你有公民責任舉報，警察有責任做野
你就白痴仔

一坐低諗住佢一定會幫我，個勢太弱，最後比警犬L走左

警犬reject哂D市民求助
就係上左黎睇連燈？

無記到佢number，但上星期六朝早太子站個個報案室，三柴得一個

打999報，唔好去警局。

個日個差都都係咁上下態度 吊我都有交稅，好似報案煩到佢咁

條散仔識閪咩 幫唔到 有人犯法有保險賠就幫唔到點解金鋪俾人扑幾下又幫到 有人犯法唔搵警察係咪要行私刑 盜用個人資料搵警係白痴 唔怪得之咁多人整假文書 假學歷 相比之下呢啲直程係二次創作level?

無腦唔好上網，好容易俾人誤導

個日個差佬都係咁上下態度

你問佢攞 UI number
然後再問多佢一次落唔落簿

屌，咁真係唔洗報警架嗎

浪費警力

信用卡都有既定程序唔洗你比條數

再有十萬次都係咁就解決左

你報警都係咁解決，留d 警力做其他野好過啦

on9 樓主少少野要大量公職人員服待你咩

有晒資料比佢地都會唔查，打番叫你銷案唔好煩

因為查過程佢地好多野做

夠鐘做暑期作業喇

搞大佢

d仆街 DO 成日側側膊
唉

上過咩網黎

痴線上面d 人仲幫樓主

公共資源係得咁多

明明呢樣野就已經係方法係銀行度解決左

仲有咁多其他更重要既案唔夠資源

on9 盲反都搵第二樣啦

好多狗留言

係咪自己做過一樣嘅野驚比人投訴

真係打上卡公司得架啦 上星期先cut完
成班未放完暑假唔怪得咁多

唔怪得香港犯罪率咁低啦，原來有啲畀人reject咗

呢句就人話

件事咁簡單點解要浪費公共資源去攪因為信用卡公司發方便卡賺咁多錢引黎既風險問題

緊係留番比信用卡公司做架啦

佢地覺得騙案太多賠得太多，就會攪三重4重認證將風險變番做保安麻煩番個客戶，呢d 數佢地識計點平衡

你去攪政府做乜鳩呢

之前楂巴士有架車硬CUT, 巴士有條友仆街, 不過條友話冇事.
我之後去備案. 差佬都想耍走我.
我話公司法律部要備案NO. 你而家唔幫我備案. 咁你俾你個警員編號同姓名我. 我交俾公司法律部話你話唔可以備案.
跟住個死黑警先死死地氣咁求其俾個備案NO我

我信用卡比不明人士非法盜用，正常人都擔心幾時又比人碌我其他卡，報警備定案真係我on9咩

我早2個禮拜都比人盜用左 打去銀行cut卡寄過張新黎 無叫我報警

咁真係就算備案都唔應該哂政府資源去查

損失既錢有銀行包底

攞你資料既可能係外國人係香港網hack 左偷

根本成件事就浪費資源查雞毛事

錄音 搵議員 搵報紙佬
報埋東張閪望搞大佢

ching係咪都係“強國銀行“

Ok 大家一齊在網上圍屌警犬吧

我讀毅進架 鬼識法律咩

d人卡都無張 唔明架啦 以為真係要佢交5 6位數卡數
咪嚇到瀨屎咁 一次性密碼都過唔到啦 on9
又報警又盛
建議你cut左佢 唔好再用
用返現金 八達通算啦
有過數信息 5分鐘後打上去
講兩講 搞掂 一星期收新卡
岩岩先開通左張新卡 又延多5年 又有張新design既卡 都唔錯呀

再衰d 講句

IG SHOP 先入錢後比貨果類比人昆左都唔應該查

你老味明明就貪平有大鋪唔去買 慳果一百幾十既成本就係咁樣

政府有哂法例要商業登記要開公司 呢d 就已經係保障緊消費者

貪平就抵死，政府資源唔應該用黎幫班白痴貪平既on9

有理據就去申訴專員公署，唔好浪費時間上連登順口開河

唔係件件案都要查要花資源架嘛

急症室係用黎睇急病

傷風感冒又話等得耐，屌，有私家醫生有公共門診架嘛

呢d 案唔應該花錢去查，係銀行度出錢比番你就完，係咁多。

盜用信用卡刑事黎㗎 , 話浪費警力真係醒
佢破唔到案唔代表我唔可以報警， 屌 d hea 友係咪都話幫你唔到啦，試下揾埋個律師係度睇下仲係咪咁講

香港全靠呢班豬先可以有咁低犯罪率

盜用分兩種，online txn銀行自己搞得掂，可以唔報，如果失卡盜用就通常要報警先跟到，兩個玩法唔同
信用卡盜用其實係欺詐，係刑事，警犬係suppose要跟，不過你online txn其實點都查唔到，哂時間兼盞搞同一肚氣，為啖氣係度呻完算
btw,你張卡邊間行，如果online txn都叫你報警咁呢個經理都幾green

屌你老味差佬係做呢D架啦

京柒投訴科

你似白痴仔多啲

d警察打市民就叻

做嘜吠到咁大聲

警狗入曬黎留言

我張卡都岩岩俾人盜用咗
聽日去報警先

你唔洗同佢講咁多
一坐低就同佢講要報案編號
佢唔俾你 就搵佢上級 再唔俾
就炒晒值日官名同班散仔number 時間 地點
最後再問多一次 係未都唔處理
之後佢哋死死氣同你開case

呢個絕對係正確做法其一!

受教

班警犬真係一代不如一代
想當年個D警察都仲有份正義感
而家班警犬真係狗都不如

所有嘢都唔應該浪費政府資源查
唔係邊有資源同你查社團條例同煽動罪
啊蛇做嘢唔係要你教啊

咩事俾人偷錢
都叫人唔好報警

吊你老母

乜撚野曬警力
叫佢地做應該做既事
邊一到浪費？
講撚到佢地唔處理呢D事
就查到國際頭號通緝犯咁

叫佢做唔應該做既先係浪費

係咁㗎喇，交稅餵狗

吊你老母 , 點吊, 用威吔？

呢度好多人信用卡都未用過

旺角警署， 正常啦

碌到唔洗還，啲狗又唔理，咁搵兩條友返黎咪可以瘋狂刷？

你唔好彩/你態度問題

我上次都去差館備案信用卡被盜用
然後一個師姐叫左我入房幫我寫口供紙
見到佢好認真用支筆一路寫呀寫呀
好心痛
點解香港地仲咁落後,唔入電腦

佢地先用筆記 然後再入電腦喎

個銀行經理撚化你就真
利申：比人盜用過兩次信用卡，打返銀行搞，佢都冇叫過我報警

要查都係銀行自己查，你自己諗下，差佬查條鐵咩，所有資料都響銀行度

刑事唔係差佬查
你都幾撚搞笑
差佬搵銀行咪有資料囉柒頭

可能真係冇乜撚用 你知佢地又做唔到野，開個file又多程序咪慳返大家時間

如果係咁樣計法，銀行打劫都唔使報警啦。

橫掂都有保險賠，浪費警力！！

我態度好好，一開始就有講唔該，就算係我態度唔好，佢就可以選擇唔備案？？

警察唔查案唔通淨係犯案咩
銀行check到IP再拎地址
銀行洗唔洗做埋檢控

唔使找

銀行查咗條數唔係樓主，唔使還係一回事
樓主報案想警察拉9咗個盜用信用卡嘅仆街係另一回事
定係銀行已經進化到可以捉賊咁叻？

警犬廢查唔到當然又係另一回事啦

上次有個fb俾人盜用過咗好多筆數
銀行都有叫佢報警，話警察會俾張口供紙定唔知咩statement佢
你去報警hea 9你，肯定係隻警犬有問題

香港警察 笑撚死人

警察

我朋友一年前試過開始有問題
個電話台比人出咗部電話
之後報警，咁咪叫佢地放蛇，但佢地話無用
因為佢就算收電話都唔等於佢盜用你身份
咁cut左去啦，點之係惡夢開始
慢慢check原來曾經比人去銀行借20萬
好彩係借唔到，好撚兒戲
好多只係有身份證號碼就乜都做到
搞咗成個月個個部份都推來推去
搵私隱專員公署幫手
佢地話佢地乜都做唔到
佢地只係推廣
咁問佢而家可以點做
佢話小心啲

其實個差佬講得岩，銀行發現盗用係唔洗卡主還的。

不過門面野都唔做係閪咗d既，香港警察

上面班唔知係黑警定on9仔懶醒
呢樣野絕對需要備案, 唔關查唔查到事
而家到時銀行咋型challenge你 做乜知係刑事都唔報警
果下你要show到自己有due diligence
保障自己手段黎

報案室真係好無效率
試過5個籌等3個鐘
啲人報完案警犬行下坐下先叫下個

屌...咪撚嘥時間報警啦, 比人盜用永遠都係第一時間叫佢cut 卡, 而唔係報警, 你中意報警嘅都等cut 左卡先慢慢報啦, 唔等得架
你遲一日打上去銀行話cut,啲職員又同你講另一番說話去撚你架啦
cut 完之後咪撚再用個間銀行嘅信用卡啦, 啲經理咁撚hea

個女警剩係筆記,然後就影印,我又有份留底帶走
可能佢交比D兵幫佢入

差佬係咁

身份証被盜用一樣唔撚理

仲會將你個CASE轉介去其他部門

所以咁鬼多盜用事件發生囉

根本無王管

其實有冇人報警成功過
最後仲告埋個犯？

連登警犬即刻衝入黎

你理啲五毛扮假膠？

child 登
正解比人檔五毛

警犬唔做野都正解？

中銀
)_UserCircular2.pdf

5. 如果在持卡人通知卡公司其遺失或被竊信用卡，有 關的信用卡被用作未經授權交易，則持卡人可能 需要承擔有關的損失。在受上述第3條規限的情況 下，若持卡人以真誠態度及應有謹慎行事(包括根 據第1條採取了預防措施及根據第3條報失、報被竊 及/或未經授權使用信用卡)，並無作出任何欺詐或 嚴重疏忽行為，則持卡人對信用卡遺失、被竊或被 未經授權使用所負責任，將不會超過港幣500元或 卡公司不時通知持卡人之最高限額(受制於適用法 例或監管指引不時訂明之最高限額)。

DBS

唔係警犬嗰part
係你要立即cut咭，同銀行確定你冇損失嗰part

第三段第二個字你係想打 "啲" 定係 "屌"？

開電話cam影住問佢啦 上次一開cam認哂死狗 串鳩佢聲都冇得出問佢啱啱唔係好串話唔受理咩

香港啲垃圾警犬係咁上下料

都唔明所謂報案室有乜撚用，細單嘢10單有10單破唔到，大單嘢直接call999，不如成個執柒咗佢啦

黑警驚法律
唔好比佢兇到你
你唔係犯 你黎報案 用返平時屌鳩d侍應 司機既態度就得
佢一樣係驚比人complain 一黎比人落簿 二黎煩

thx

好簡單，因為根本唔會幫你查，所以連登記都廢事

梗係打去反詐騙協調中心, 18222 , 24小時

抄低佢number

你連果個阿sir 個no.都冇好難屌佢地老母

CLS有人屌樓主報警
係咪假膠

去警署 最主要係拎報案紙 佢查唔查唔重要
拎完銀行先有的做野

屌你老母上面班死警犬

升斗市民聽左你地9up蒙受損失就唔好啦

希望比啲正確資訊大家
屌警犬還屌警犬
升斗市民聽左你地9up蒙受損失就唔好啦

首先，報警方面
樓主係冇錯嘅
商業罪案調查科係有得查嘅
當然落唔落charge要案個案而定
(唔通你上pornhub比左premium之後報警警察又幫你咩)
另外，市民係有義務舉報罪案
所以樓主係冇錯

另外，銀行方面
樓主就不如換左銀行啦
首先，銀行如果見到可疑交易(eg非港幣又非本地)
應該要即刻通知樓主
跟住主動幫樓主cut咭
如果情況嚴重應該直接幫樓主報警
冇理由要樓主自己報警

結論，樓主應該立即cut咭
跟著報警
跟著換銀行

係咪閱讀理解有問題

銀行職員叫樓主報警
警察唔理佢

一堆人叫樓主立即cut card
咁樓主一開始搵銀行職員唔係cut card 係r水吹呀？

第二樣，銀行無主動幫樓主報警，佢自已去備案拎報案編號都俾人講到好唔應該咁

呢個樓主有做啦，仲講多次好似講到警犬冇問題咁

開左file要查個犯出來先破到案 都唔知要查幾耐 影響破案率 班雜差梗係唔會開file啦 佢地成日拎破案率黎j架麻

一堆唔想做既警犬入哂黎

罪案數字創新低
其實報案室係咪好似有線的客戶服務中心咁
邊個比人報案就要收警告信

怪唔得唔得閒幫你落案啦
個個忙住上連登留言

我就睇唔到樓主有話佢有cut咭
我都係想分享下啲有用資訊比大家
一開始就已經話報警啱
唔好9up

旺角警署，如果你係靚女嚟，佢地會有人帶你上認人室㗎。。。。。

懷疑有罪案發生就報警，有乜問題。

請佢返嚟食屎的嗎?

大有大查，細有細查。

乜野叫細單得滯唔查?

唔通我要做埋佢查案嗰PART嗎?佢份糧白拎嗎?

成班白痴仔仲係到屌樓主。自己唔識野就未撚柒啦。

自己冇膽去報警，冇膽去屌柒班警察就做鍵盤戰士屌樓主。

可悲!

家陣警察係咁

你要抄佢number

佢就做

，

同埋你可以投訴的

佢實有number

之前我老豆又係預到電話騙案。

我就陪佢報警，條坐門口嘅仆街警察話你都冇損失，唔駛報警。同埋落口供要好耐。

我就話佢電話號碼俾人拎咗，依家備案係唔係唔得先。

佢即刻收聲唔講。

等咗一陣，落口供嘅CID帶我地入去，不知幾好人，叫我地唔駛擔心，照落口供，因為要做統計。亦都話落咗口供，老人家會安心啲。

所以，坐係門口嗰班都係冇撚用嘅垃圾，抵佢地一世坐係門口冇得升。

投9訴佢啦 即使知道投訴冇咩用都好

聽講俾人投訴過就預咗升職機會係細。就算投訴成立與否。

所以俾人投訴過嗰班就會好賴皮。乜撚都唔做。

十年前我都試過
銀行叫我報警
要有口供紙先可以waive

落完案佢查咗幾個星期定幾個月
就話個犯喺外國犯案所以做唔到啲咩
不過叫知道發生咗咩事

贊成留言話樓主浪費警力
我上個禮拜俾黑社會斬咗幾刀，去醫院縫完針就無事無幹咁行翻出黎，好小事根本冇需要報警，浪費公共資源

警賊+警犬

發達大計